如果你男/女朋友出軌之後同新個個行唔掂，又返黎搵你你會點？

人哋 ok 咪得

聽到女朋友話佢以前出過軌都有刺啦 仲要出係我身上 不了